阿仙奴臨時集中營

冇人開po

跪求贏半

悶波

細爆勁撚到....

屌你老母廢撚到

閪奴

睇阿狗點輸

達狗

我屌 人地咁樣讓賽 都贏唔到
對唔住般尼

垃圾

死唔斷氣

阿狗真係抵輸

細爆 拿卡呢D要雪啦 屌 講真

呢隊閪波仲有咩睇嘅價值

點解啲表現可以差咁多

希望有分落袋

屌細爆嘅同時唔該屌埋比比鳥，成場瘋狂失位，冇防守冇進攻

有post

完全冇默契

有隻前鋒已經穩六爭四

我廠贏波我跳樓4

達SIR又儲印花
拿卡 細爆 咁既表現竟然可以踢足全場 痴撚線

今季可能有第4

【零創造力】阿仙奴19-20球迷吹水區 MMCXL

又有新大戰topic

佢真係下半先好啲，上半完全無郁過咁濟

細爆幾多球醫院波 55波冇去 都on9

阿和達，幾多場不敗了

快速反擊向後傳

推定先

隊波衰撚過季初愛狗帶果陣

Nk 同pepe 兩個做咩鳩

反擊廢到

愛蛇要平反了

運都無

仲衰過堡蛇帶果陣

有冇新po?

放牙羊打邊都CLS

又有一射一中

踢乜9

ozil每次都係揾羊
最撚可靠係佢

燒終於有野睇

Ozil型到

屁屁

唔好咁講 個期仲頹

有咩可能 愛狗時期場場俾人禁住黎攻
而家都猜得起，係未破到死守姐

燒型到

pepe 而家連突破都冇

pepe扭到波都甩

邊隊呀阿記隊紅衫廢撚到

有無人覺得PEPE 傳波選擇好撚怪

前鋒唔夠班…

控到禾仔咁

有無直播睇

原本想傳比拿卡入，點知佢又入唔到
Ozil先補射

Ozil finally

推返上黎啦 乜鳩林狗6c

我

頂住呀屌

對面仲遲換人

又係靠牙羊

頂撚住屌

失一球就仆街

開咗

willock咁都唔射

巴丁功勞 得佢涉前柱

死達狗玩權鬥逼害我巴丁

巴丁完勝拿卡